---
aid: 9025
zid: 771352
title: "谁有可能来接丁丁的班？"
author: 真红骑士
date: 2018-09-12 10:34:32+07:00
lastmod: 2018-09-15 18:50:00+07:00
---

真红骑士 于 2018-9-12 10:34:32 发表了：

丁丁管宣传的表现实在不行，被喷的跑去广州避难又被市长大人吊着抽了一把，我是觉得丁丁这个职位是干不长了，接下来谁可能接任？

穆好古有这个可能吗？

---

cc5233 于 2018-9-12 10:42:12 发表了：

这事只能怪狒狒们自己不统一

宣传是狒狒对土著的事，不是狒狒对狒狒宣传

实权部门不统一思路，叫宣传部门怎么搞？

---

没事乱溜达 于 2018-9-12 11:04:40 发表了：

丁丁的正文属于自黑吧。别人来干没有行业经验。

---

繁华烬燃 于 2018-9-12 12:06:09 发表了：

应该广泛征集，自己报名吧？估计这种大的人事任免，得开元老大会定吧……

---

轻舟 于 2018-9-12 12:30:56 发表了：

丁丁有个好老婆

---

朱新城 于 2018-9-12 13:09:53 发表了：

首先得统一思想，不然谁都没法宣传

---

Wuqiong0628 于 2018-9-12 15:29:33 发表了：

然而讨论意识形态就会 404。

---

奇怪的抓手 于 2018-9-12 16:16:40 发表了：

这是哪一段？新更没看到

---

真红骑士 于 2018-9-12 16:18:50 发表了：

> Wuqiong0628 发表于 2018-9-12 15:29
>
> 然而讨论意识形态就会 404。

自己去看市长大人抽丁丁那段，丁丁工作能力就是渣，和统不统一思想没半毛钱关系

---

真红骑士 于 2018-9-12 16:27:39 发表了：

> 奇怪的抓手 发表于 2018-9-12 16:16
>
> 这是哪一段？新更没看到

广州治理，风俗业整顿那一段，丁丁被刘翔吊着抽

---

鹰从天降 于 2018-9-12 16:48:11 发表了：

穆公没参加穿越，张好古嘛喜欢隐秘中改造真相，不一定想站到明面上

---

Scat 于 2018-9-12 17:00:24 发表了：

干脆让布特搞宣传吧，七绕八绕的没人绕的过他

---

天青地白 于 2018-9-12 19:29:31 发表了：

> Scat 发表于 2018-9-12 17:00
>
> 干脆让布特搞宣传吧，七绕八绕的没人绕的过他

你这是让他上还是不让他上啊。

对内宣传要统一自己人对思想，对外宣传要能切中利害。把人绕糊涂了可不行。

---

duyiqun0203 于 2018-9-12 19:32:05 发表了：

不是有秦瑞雨和黎卓贤吗

---

duyiqun0203 于 2018-9-12 19:32:32 发表了：

再来个尚羽

---

朱新城 于 2018-9-12 19:41:19 发表了：

> duyiqun0203 发表于 2018-9-12 19:32
>
> 再来个尚羽

小尚同志就很不错，咱们推荐他如何？（笑）

---

cqduoluo 于 2018-9-12 20:32:23 发表了：

不行就不行呗，反正比明朝的宣传强就行了，又不是和 TG 的宣传体系对抗，需要那么强的吗？

如果宣传口的洗脑能力真太强了，元老应该还担心出什么幺蛾子吧。

---

表情生动泰瑞尔 于 2018-9-12 20:55:49 发表了：

哎呀，几个月没更新宣传同人了······俺写的同人里就有训练水军和培养“自干澳”“文化入侵”等东西········

---

表情生动泰瑞尔 于 2018-9-12 21:13:44 发表了：

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“宣传口要打人民战争”。在瓜分完各大小说之后。酱油元老们有的为了赚外快，有的为了留名，要么组队要么单人提供稿子。有效地在前期发动了元老的积极性。年末的销量评比第一则会拿到一个铜制的蟾蜍奖章，后来改成了玉制。这就是后来帝国最高文学奖“蟾宫奖“的前身。有很多获奖者不明白，为什么雕刻的蟾蜍还戴着一副眼镜。只有初代元老们看到这个图案，笑而不语

---

圣天使高达 于 2018-9-12 21:15:40 发表了：

其实我一直想取而代之，虽然我是电视，不消楚报纸那套发行思路，但把电那套照抄到报纸应该也可以，可宣传部的宣传方式连我局内人都觉得渣，流于形式，我怕我写出来估计大部份人都会笑话我。

---

真红骑士 于 2018-9-12 21:47:43 发表了：

> 表情生动泰瑞尔 发表于 2018-9-12 20:55
>
> 哎呀，几个月没更新宣传同人了······俺写的同人里就有训练水军和培养“自干澳”“文化入侵”等东西· ...

你的角色比丁丁靠谱，但是你的角色的宗教色彩太重是个问题

---

表情生动泰瑞尔 于 2018-9-12 21:49:27 发表了：

> 真红骑士 发表于 2018-9-12 21:47
>
> 你的角色比丁丁靠谱，但是你的角色的宗教色彩太重是个问题

宗教色彩重吗？除了跟外国女仆谈宗教世俗化那段。毕竟以后意识形态输出也是要奔西方去的

---

真红骑士 于 2018-9-12 21:53:28 发表了：

> 表情生动泰瑞尔 发表于 2018-9-12 21:49
>
> 宗教色彩重吗？除了跟外国女仆谈宗教世俗化那段。毕竟以后意识形态输出也是要奔西方去的 ...

我记得你的任务是巫骨案那个元老道长吧，一般认为宗教色彩级别和腐道长是差不多级别的

---

表情生动泰瑞尔 于 2018-9-12 21:53:58 发表了：

> 真红骑士 发表于 2018-9-12 21:47
>
> 你的角色比丁丁靠谱，但是你的角色的宗教色彩太重是个问题

俺一个标准化的世俗马基雅维利······怎么可能宗教色彩重。想不到俺这种浓眉大眼的都

---

真红骑士 于 2018-9-12 21:57:10 发表了：

> 表情生动泰瑞尔 发表于 2018-9-12 21:53
>
> 俺一个标准化的世俗马基雅维利······怎么可能宗教色彩重。想不到俺这种浓眉大眼的都
>
> ...

你自己这么认为，但是别人很可能不这么看

不过争取一下还是可行的，谁叫丁丁实在太烂了

---

表情生动泰瑞尔 于 2018-9-12 22:03:19 发表了：

> 真红骑士 发表于 2018-9-12 21:57
>
> 你自己这么认为，但是别人很可能不这么看
>
> 不过争取一下还是可行的，谁叫丁丁实在太烂了

大哥你认错人啦，俺不是案子里面的道长。临高里面就提到一个人名就过去了

---

真红骑士 于 2018-9-12 22:06:00 发表了：

> 表情生动泰瑞尔 发表于 2018-9-12 22:03
>
> 大哥你认错人啦，俺不是案子里面的道长。临高里面就提到一个人名就过去了
>
> ...

你的角色不是崔汉堂？

---

表情生动泰瑞尔 于 2018-9-12 22:10:57 发表了：

> 真红骑士 发表于 2018-9-12 22:06
>
> 你的角色不是崔汉堂？

不是啊

---

真红骑士 于 2018-9-12 22:16:09 发表了：

> 表情生动泰瑞尔 发表于 2018-9-12 22:10
>
> 不是啊

不是那就没关系了，按照你的同人的那些玩法，至少吊着锤丁丁是没问题

---

超纯锑 于 2018-9-12 22:44:39 发表了：

> 圣天使高达 发表于 2018-9-12 21:15
>
> 其实我一直想取而代之，虽然我是电视，不消楚报纸那套发行思路，但把电那套照抄到报纸应该也可以，可宣传部 ...

哪怕现代人觉得不值一提的宣传手段，也是历经时间检验总结出来的好点子，放在明末妥妥地碾压其他势力啊

---

超纯锑 于 2018-9-12 22:47:59 发表了：

如果丁丁离职，也许午木可以暂代一段时间？午木提出编纂《篡明暴行录》的主意时很是风光了一把，让丁丁都产生了危机感，不过赵慢熊不喜欢手下曝光率太高，不知道能不能行

---

tsuyui 于 2018-9-13 00:11:44 发表了：

杜雯吧（笑）

---

平独镇露 于 2018-9-13 16:44:05 发表了：

丁丁主要是自己不出同人，所以自然只能被飞人在同人里头虐了...

---

cc5233 于 2018-9-13 16:47:41 发表了：

_本帖最后由 cc5233 于 2018-9-13 16:52 编辑_

> 圣天使高达 发表于 2018-9-12 21:15
>
> 其实我一直想取而代之，虽然我是电视，不消楚报纸那套发行思路，但把电那套照抄到报纸应该也可以，可宣传部 ...

什么形式根本没人笑或者说根本就不应笑

被人笑的是 A 元老满意了 B 元老没满意

元老都满意了，你怎么搞都是可以，而且战斗力想怎么虐明朝都行，花式体位

这个事情的本质就是一群人搞不清目的在这里瞎 BB

---

bart 于 2018-9-14 20:31:54 发表了：

> 朱新城 发表于 2018-9-12 19:41
>
> 小尚同志就很不错，咱们推荐他如何？（笑）

小元老表示年龄还太小，哪有刚成年就做部长的。。。。

---

bart 于 2018-9-15 18:34:04 发表了：

丁丁宣传水平具体差在那个点楼主能说下不？我感觉他好像还行诶

---

巴拉莱卡大尉 于 2018-9-15 18:50:13 发表了：

> bart 发表于 2018-9-14 20:31
>
> 小元老表示年龄还太小，哪有刚成年就做部长的。。。。

宣传部是所好学校。——尚羽

---
